正式宣布元朗已做condom

係咪無人記得今日係10月21日？

721

[突發]今晚18區都有野搞

發覺有八成連登仔開Post 都唔識點樣正面表述

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 冇媒體報導

唔好入元朗